Apple Special Event 聲音導航+即場討論

0030 開始熱身

915， 12點英領 3點民陣！

開始預備